有冇人知星期日晚觀塘發生咩事？

10 點左右我喺觀塘見到有警車，救護車，消防車x2,
但唔知咩事，我影左幾張相就走左，
呢兩日想睇新聞搵下有冇講，好似唔多覺

收皮啦死人妖

升降台細搶救護車通常都係有人報洩漏不明氣體

原來係咁

睇漏咗有鋼梯，咁應該係一級火警

有晒圖都俾負評嗰d 咩心態